集體上牛牛客服要求賠償

11.6想入amc，宜家就17
50想入spce，宜家就嚟55

屌你廢牛唔係唔賠償掛？
我交平台費係做乜

拉隊上去投訴
佢股價仲好意思爆升

抵啦用支牛

用PC版會唔會好D?

我轉呀，用邊間好，介紹下

你試過？

支牛上家ib,只要10點30前login定就冇事

支持

未呀,問下

就算好都唔可以忽視手機平台啦

好，而家就轉，火都嚟

琴晚都有試不過冇分別